有冇人今日個倉正數？

今日賺咗成8千幾

美股？

沽咗張細期 + 正股平手

50手熊過左夜

7500 + 1137 2隻都有得汁

靠1/4倉嘅1137救全家 +1%

美肌咪正數

熊軍fatfat

本身係倉幾隻正股都要止蝕
朝早靈機一觸入1137幫我抵消蝕果d賺突

沽左恆指
嬴緊200點

7500

組合全正股1475 同 1137 救全家

咩APP黎 幾靚仔